小腿朝早幼，晏晝/夜晚變粗

我小腿朝早會幼幼地。但係當番完工/出完街，到到晏晝或者夜晚，就會變粗左。

當初以為係水腫，但係我又無撳落啲肉度有印同回彈得好慢嘅特徵。相反，我撳落去係實實地，同平時無咩特別。

究竟要點先可以keep住好似朝早咁幼幼地

係咪著尖頭平底鞋？
試下換另一種鞋

平底鞋都會變粗㗎咩

唔好番工/出街

我試另一種鞋 個樣有啲似白飯魚
行街行得耐都冇事
尖頭平底/ birkenstock 就會

訓床包瘦腳

做多d運動

男人老狗有咩所謂